「魂石」第一章

山姆與他的朋友阿諾在天牛山打獵，他們在一個月前開

始不斷尋找稀有的魔物黑色天牛。 傳聞中黑色天牛品性

兇惡殘暴，牠們以肉為主食，更是人類的天敵，因此若非

想要捕捉天牛的人都很少會登上天牛山。

山姆和阿諾不斷在尋找天牛，卻怎麼找也找不到，到了晚

上的時候他們都會輪流睡覺，以避免睡覺的一方被野生的

動物襲擊。

有一天的中午，阿諾尋找到「天牛的腳印」。

「山姆，呢個腳印同魔物書上面的腳印一模一樣，應該唔

會有錯」

「走！跟住啲腳印！」

山姆和阿諾一直跟著腳印前進，大概一分鐘後他們大概隱

約地聽到某生物的腳踏聲響，他們一直前進，腳踏聲愈來

愈大。